有冇精神科醫生可否幫林鄭check 下有冇精神病？

如題

精神病我就唔知
有淋病就真既

我我我竟然快過瑤乳定乳瑤

淋奠一定有思覺失調，腦都唔使驗

病人有私隱權

有無都無所謂，佢都唔係人

No one care